/* 
  Localizable.strings
  ColorKit

  Created by Dixi-Chen on 2018/9/15.
  Copyright © 2018 Dixi-Chen. All rights reserved.
*/
"Switch View" = "切换视图";
"Project Setting" = "项目设置";
"cancel" = "取消";
"delete" = "删除";
"save" = "保存";
"Are you sure you want to delete this project?" = "确定要删除此项目吗";
"Are you sure you want to delete this color?" = "确定要删除此色卡吗";
"Choose how to get a color" = "选择获取色卡的方式";
"From Image" = "从图片中获取";
"Photo Library" = "从相册选择";
"Camera" = "拍照";
"ok" = "好的";
"add project" = "添加项目";
"input project name" = "输入项目名称";
"project name" = "项目名称";
"ColorNote" = "配色笔记";
"Line1" = "一号线";
"Line2" = "二号线";
"Line3" = "三号线";
"Line4" = "四号线";
"Line5" = "五号线";
"Line6" = "六号线";
"Line7" = "七号线";
"Line8" = "八号线";
"Line9" = "九号线";
"Line10" = "十号线";
"LoopLine" = "环线";
"Favorites" = "收藏";
"Mine" = "我的";
"AboutColourNote" = "关于「配色笔记」";
"Featured" = "精选";
"Create a project first" = "请先创建一个项目";
"Download Success" = "下载成功";
